［1q]twice去非洲俾食人族撒網捉住咗 有一個成員成功逃走 佢係邊個

係子瑜 因為漏網支瑜

我真係隥你老母慘，生咗個弱智仔